沙拿傷出 最開心竟然係巴狗

而家利記輸波有得賴係黑哨，傷主力
呢個時候就可以波台風紀上身怒插我皇

正常人都插蝗喇on9 mma

死黃狗到呢刻仲要講啲咁嘅嘢
厚顏無恥!!!

係唔係巴狗出黎屌我就唔知
我淨係見到賤種皇咁樣都仲要出黎狡辯

拉莫斯玩柔道咁喎

抵啦 又齋戒又剩
搞到自己成磚豆腐咁

紅色大字就代表你啱咩

又關疤狗事，屌你老味轉移視線

係呀反蝗反拉膠嘅全部疤狗架
含撚啦屌你老母

你班賤種MMA 收皮啦

死賤種轉移視線

成班衝晒入嚟爆閘仲話唔開心興奮

最開心就係古天奴式轉會既巴狗

咪撚搵巴塞做擋箭牌啦

佢自己插隻手入嚟bump低人仲壓傷自己隻手
洗乜要人做擋箭牌
你睇清楚replay 先